.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-META" "1" "febrero 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-meta \- ebook-meta
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-meta archivo_de_libro [opciones]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Leer/escribir metadatos de/en archivos de libro electrónico.
.sp
Formatos soportados para leer metadatos: azw, azw1, azw3, azw4, cbr, cbz, chm, docx, epub, fb2, fbz, html, htmlz, imp, lit, lrf, lrx, mobi, odt, oebzip, opf, pdb, pdf, pml, pmlz, pobi, prc, rar, rb, rtf, snb, tpz, txt, txtz, updb, zip
.sp
Formatos soportados para escribir metadatos: azw, azw1, azw3, azw4, docx, epub, fb2, fbz, htmlz, lrf, mobi, pdb, pdf, prc, rtf, tpz, txtz
.sp
Los diferentes tipos de archivo admiten diferentes tipos de metadatos. Si se
intentan establecer metadatos en un tipo de archivo que no los soporta, los
metadatos se obviarán.
.sp
Cuando alguno de los argumentos de \fBebook\-meta\fP contenga espacios, póngalo entre comillas. Por ejemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIONES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-author\-sort
Texto que se usará para ordenar por autor. Si no se especifica esta opción y sí el autor(es), se generará automáticamente a partir del autor(es).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Establecer los autores. Si hay varios autores deben separarse por «&». Los nombres de los autores deben estar en el formato Nombre Apellido.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-book\-producer, \-k
Establecer el productor del libro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-category
Establecer la categoría del libro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-comments, \-c
Establecer la descripción del libro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover
Establecer el archivo especificado como portada.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-date, \-d
Establecer la fecha de publicación.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-from\-opf
Leer los metadatos del archivo OPF especificado y usarlos para establecer los metadatos del libro electrónico. Los metadatos que se especifiquen en la línea de órdenes tendrán prioridad sobre los leídos del archivo OPF.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-get\-cover
Obtener la portada del libro electrónico y guardarla en el archivo especificado.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar este mensaje de ayuda y terminar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier
Establecer los identificadores del libro, puede usarse varias veces. Por ejemplo: \fI\%\-\-identifier\fP uri:https://acme.com \fI\%\-\-identifier\fP isbn:12345 Para eliminar un identificador, especifique un valor en blanco: \fI\%\-\-identifier\fP isbn: Tenga en cuenta que en archivos EPUB, un identificador marcado como identificador del paquete no puede eliminarse.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-index, \-i
Establecer la posición del libro en esta serie.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn
Establecer el ISBN del libro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-language, \-l
Establecer el idioma.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-lrf\-bookid
Establecer el BookID en archivos LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-publisher, \-p
Establecer la editorial del libro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-rating, \-r
Establecer la valoración. Debe ser un número entre 1 y 5.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-series, \-s
Establecer la serie a la que pertenece el libro.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-tags
Establecer etiquetas para el libro. Debe ser una lista separada por comas.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Establecer el título
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title\-sort
La versión del título que se usara para ordenar. Si no se especifica esta opción y sí el título, se generará automáticamente a partir del título.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-to\-opf
Especificar el nombre de un archivo OPF. Los metadatos se escribirán en el archivo OPF.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar el número de versión del programa y terminar
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
